/* Scene refresh tutorial text, full refresh, no swipe */
"A completely new pattern will be made from scratch." = "制作一个全新的图案。";

/* Copy button title */
"Copy" = "复制";

/* Copy button title, busy state */
"Copying" = "正在复制";

/* Facebook share default text */
"Created with Deko. dekoapp.com" = "使用 Deko 制作。dekoapp.com";

/* Photo album title, do not localize */
"Deko" = "Deko";

/* Alert, dismiss button */
"Dismiss" = "取消";

/* Share by email button title */
"Email" = "电子邮件";

/* Email not configured error description */
"Email has not been configured on this device." = "此设备尚未设置电子邮件账户。";

/* Share to Facebook button title */
"Facebook" = "Facebook";

/* Purchase button, waiting for price */
"Fetching price..." = "正在获取价格…";

/* Tutorial, gallery button */
"Gallery" = "图片集";

/* IAP view, title */
"High quality export" = "高质量导出";

/* Unlock high quality export button title */
"High\nquality export" = "高质量\n导出";

/* Email share default text */
"Made with Deko.\ndekoapp.com" = "使用 Deko 制作。\ndekoapp.com";

/* Scene refresh tutorial text, no changes to settings */
"Make another version of this pattern." = "制作和当前显示画面类似的图案。";

/* Scene refresh, full refresh */
"New" = "新作";

/* Gallery view, no saved patterns */
"No saved patterns." = "没有储存的图案。";

/* Generic share button title, busy state */
"Preparing" = "正在准备";

/* Undo tutorial text */
"Previous" = "前一个";

/* Scene refresh tutorial text, full refresh, swipe */
"Pull halfway and release to adjust the current pattern." = "向左滑动以调整当前图案。越向左，图案的变化越大哟。";

/* Purchase failed alert, title */
"Purchase failed" = "购买失败";

/* Tutorial, remove from gallery */
"Remove from Gallery" = "从图片集\n删除";

/* IAP view, restore button */
"Restore" = "恢复购买";

/* Tutorial, save to gallery */
"Save to Gallery" = "保存至\n图片集";

/* Save to photos button title */
"Save to photos" = "保存至\n相片";

/* Save to photos button title, busy state */
"Saving" = "正在保存";

/* Error message, no access to photo library */
"Saving failed. Access to the library is probably denied." = "保存失败。疑似访问照片图库的权限受阻。";

/* Tutorial, share and export */
"Share and Export" = "共享和导出";

/* IAP purchased alert, message */
"Thank you." = "谢谢购买！";

/* Scene refresh tutorial text, some changes to settings */
"The further you pull, the more the pattern will change." = "滑动幅度越大，图案变化越明显。";

/* Share to Twitter button title */
"Twitter" = "Twitter";

/* IAP view copy, iPad */
"Unlock high quality export to get your creations in full fidelity. Use the pixel-perfect patterns as wallpapers or tweak them further in other apps.\n\nSlide the bar on the image to see the difference." = "开启高质量导出功能，即可将你的作品以全保真形式储存，使用“精美到像素”的图案作为壁纸或在其它应用中使用。\n\n滑动图片上的分割线看看导出图片质量的区别吧！";

/* IAP view copy, iPhone */
"Unlock high quality export to get your creations in full fidelity.\nUse the pixel-perfect patterns as wallpapers or tweak them further in other apps. Slide the bar on the image to see the difference." = "开启高质量导出功能，即可将你的作品以全保真形式储存，使用“精美到像素”的图案作为壁纸或在其它应用中使用。\n滑动图片上的分割线看看导出图片质量的区别吧！";

/* Scene refresh, no changes to settings */
"•" = "•";

/* iOS 7 update view, title */
"iOS 7 Parallax Wallpapers" = "iOS 7 动态效果壁纸";

/* iOS 7 update view, copy */
"Deko now makes pixel-perfect parallax wallpapers for iOS 7. Just use 'Save to photos' and your wallpapers will automatically be the right size." = "Deko 现在支持精确到像素的 iOS 7 动态效果壁纸。只需选择“保存至相片”，你的壁纸会自动保存成合适的格式。";

/* iOS 7 update view, dismiss button */
"OK" = "好";
